一人一種好難頂既氣味

條街漂白水洗完地浮番上黎果陣味
點解可以咁難頂

屍臭

煤氣味 一嗅到就覺得個人缺氧
Btw 漂白水陣味好似係NaOCl？

大陸廁所

巴士味

自己個陣柒味

煙

精液

煙味
廢老唔沖涼果朕味

明明好香

廢老食煙個口等別臭

臭狐

Btw最鐘意閪味

人地既屎尿屁味

香港

香水

啊伯啊婆口臭

Agger

老人病房

飛機杯啲膠味

芫茜

老人家嗰陣味

汽油味 聞到都想反胃

白色珍珠

閪味

巴打係咪聞過
其實似咩味

樓主老母

臭味

漂白水唔臭 撈埋d up味先臭

的士味，次次聞到都反胃

頭油味...

公廁陣味

腳指甲屎

香水味
搭車最憎人噴完香水坐我隔離
聞到想嘔

成日搭地鐵都聞到啲人噴果隻好濃烈酒精味嘅香水
真係臭撚到仆街

煙產味
個種由深層發出濃厚既煙產味 好撚難頂

你買舊生豬肉擺3日咪知

鐵味

自己啲屎好好聞

打蠟味

鍾意閪味
一定係冇女既毒撚

好撚正

臭魚生味

黑松露

天下第一臭 - 臭西

臭茜

樓主老母個閪

肥仔啲汗味
特別臭

壞強係我一生中聞過最難聞既味

肥人

人類爆頭 個種血腥味

肚臍屎

扁桃線結石

咩味

唔識形容，但一卒開臭撚到卜街
聞完會上隱

蘭桂坊啲醉酒佬嘔出嚟嘅嘢

死老鼠味
永世難忘

毒撚有撚閪聞啊

啲人食完煙後即刻上巴士陣味

肚臍同釘完耳窿後嗰啲耳垢

油煙味
有時去左啲開放式餐廳廚房食飯會搞到全身都臭

焗餅蛋糕陣味

醫院藥水味

7仔醉蛋味

有女 成日聞我條女個閪毛同個閪陣味

有陣上左年紀男人嘅味
唔識形容 唔係個個都有
一聞到真係想嘔 超難頂

但係巴士味我覺得好香喎

女朋友食完冷麵個口

沖涼放屁味

屌你老母

煙味

杏仁霜味

好香，一索就覺得好乾淨

頭油

榴槤
瀝青

杏仁霜陣味

大陸廁所都冇咁臭
流動廁所

屌你老母一開門 一陣臭氣擁出黎

真係會似咸魚 但陣味唔係咸魚個陣咸香
係有陣攻鼻既咸再加少少臭
難以形容

長年無人洗嘅後樓梯尿壓味

我覺得陣味好似臭腳味

今日成個慈雲山中心都係呢陣味

累積左幾日既污水渠垃圾
聞一次個鼻半日無嗅覺

黎m味

煙味 好撚臭

旺角登打士街

臭狐再加啲香水味
真係世界級

+1!!!!!!
仲有番石榴味

隔住個mon都聞到臭味

美極既汗味

糜爛既傷口 反覆潰瘍 癒合

果種散發著人體熱氣既濃汁味道

用完牙線chok 完大牙陣味

我家姐d腳味
成撚日黑絲加boot 一除鞋成間屋都係腳味

勁香

肥婆嗰浸肉味, 有冇人明係咩味?

我想奶

嘩 咁大粒 好撚臭一定

冇人講阿差？

捽開佢

耳屎

旅遊巴果陣味
次次聞到都作嘔作悶

肚柯既爛屎味
每次柯完都要閉氣

亞差

有屎尿既bb尿片味

成個post都有味
我覺得最臭都係公廁陣尿+屎味

電梯啲機油味
以前返工商場鋪
門口對正四條電梯
一落完機油個日返工真係暈

雖然唔覺得香
但幾鍾意聞

爛牙口臭

屍臭堅難頂
已經開始腐敗比蚊食嗰隻味
有啲似極濃極刺激極臭嘅咸魚味-魚腥/鮮味

巴士味都好令人作嘔,特別係城巴

大陸喱浸味

臭海味

好似臭腳味

個post好臭..

芹菜味，芫茜味

漂白水洗完一次有機質之後唔過水，就會現一陣咸壓臭味

煙味
屌你老味死煙剷

中環MTR站嗰陣味
其實係咩味黎

啱

消毒水味都好正

老人味
唔知喺邊part 發出嚟但老人特有

入油味
廢老個口d煙味
臭狐
落完雨局住d up味
燒膠味
-
正
耳窿屎
牙屎
指甲屎
沖涼屁

巴士阿伯頭油味

隔油池 / 地渠
係塞左之後boom返通
入面屈左好耐既味

自己屎突要閉氣應該真係好臭

耳窿

鳩屎味

閪味冇得輸

垃圾房酸臭味

支那廁所
我都幾明白點解佢地周街痾
因為真係聞一聞臭到你想嘔晒貼汁出來咁

亞視味

口臭

肥婆味

自己陣毒味

大陸的士味
人工噴水池池底陣味

屍臭係終極boss

蝻味

屌 的又係好撚憎 無奈日日都要搭

酸'叔'味
醫院味

轉車站個流動廁所
有次好急尿去廁所
入到去變咗嘔冇屙到

煙味

食煙既快啲死

巴士

某款拉鍊既鐵銹味

臭汗味

其實點解會有

肚臍屎味

腳臭呀屌 fitting room成日有 成陣鹹魚味咁

你既柒味

的士味

毒撚陣味

究竟幾耐冇沖涼嘅人先可以煉製出肚臍屎？

平價香水，一聞就聞得出

感謝爸打

因為你真係唔夠氧
漂水係NaOCl，但出嚟啲氣體係Chlorine gas
所以漂水味同泳池味係差唔多

聞過最臭就一定係屍味...
肯定第一
第二就係老人院味..好唔鍾意

貓屎

特別新車嗰啲

泥膠味既香水

嘔奶味

旅遊巴味

同志
搭巴士唔可以多過40分鐘 唔係必嘔

臭狐